其實想識女仔一啲都唔難 教你抽水渣波等同犯罪 樹窿陪你傾心事

第一印象好緊要
你柒唔緊要 行過去拎電話都唔緊要
但你抽水 搭肩頭 同埋渣人波
我好肯定條女對你印象差到爆

調番轉 有個醜樣既女仔係街問你拎電話
摸你大脾、搭曬肩頭你都會驚
唔好同我講豬扒都係肉
一個人係街突如其來既肥肉
正常人先抗拒 事後你回想件事先會FF唔同既應對方法

你揀人時人揀你，如果你想識女仔，
又或者受到感情所困 可以tg me

岩岩resign左份工 可以做你地樹窿

豬扒都係肉！！！

即係靚仔就可以

見到成班毒撚搵鬼王比人呃
我真係睇唔過眼

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

唔一定靚仔同有錢
首先你要問自己一個問題
你係為左扑野or為拍而拍既可以離開了

我唔會教人做衰野

請閣下自重，及離開。

仆街 又無收錢 唔想你地比人呃 仲要負皮我

你肯改變自己，唔簡止你既感情路上，生活上，

同屋企人，同同事相處，都會有唔同。

唔好再困住自己，唔好咁快否定結果，

機會係要等待，但有時有d機會係自己製造

見樓豬咁慘俾個正評你啦

算啦 好人難做 有得個post沉

一行過去就揸波

仙氣女神

有人追唔到女就發悔氣

咩啊 我自己有女朋友
如果巴打咁高要求 首先要睇下自己有咩條件先

btw 有得佢沉 唔想某d唔識我既人9up

笑尻你好似仙氣女神入面條友咁

哪裡來的自信

仲要懷才不遇發侮氣點解冇人搵你幫

結集自戀/自卑但又自大於一身

想悔氣d負皮ja ma
btw 我點講 你都堅持你自己立場
所以我都唔想曬時間同你爭論
你想點諗就點諗啦 我唔介意

我個情況唔係咁
我肯定岩岩識果陣印象唔錯
明明係對方主動先，而且對我好熱情
到我真係鐘意佢既時候
佢就變得好冷淡
唔通連個天都要歧視單身狗